[I/A] King's Raid 王之逆襲 #174 星期四抽爆佢

亞服G會巴絲麻煩花少少時間填一填個表
唔係自己個欄就盡量唔好搞
唔係G會嘅巴絲麻煩都唔好多手DEL啲資料，因為我SET咗個個都可以填，麻煩各位巴絲

Server【Asia】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

頂 中左1001

係咪BD

抽爆

洋介巴冇反應

新三英技

搶唔到1001

BD -1 啊
洋介巴消失左

有冇床位

亞服喎

Sagittar1uS 巴係唔係到
岩岩沖完涼返到又見到個NOX壞左

梳 柒咗

都唔知嗡乜春

我見到啊 你上左我加返你

ＳＯＲＲＹ因為剛剛１１點我去左玩其他日系驚無留意

彈左

好，你依家邀我，我用返電話掛到兩點算

巴打咩名 我同肉腸巴打緊 試下可唔可以俾你訓過

請問掛機訓教要掛幾多體 有冇台伏巴可以帶下打70龍

叫Yorozuya

隻新女法玩水喎
新男弓就咁睇好似物理sup

用500石買體會唔會好弱智

會

之前買左一兩次

超越弱智了

[Adjustments and Addenda]
▶ UI tuning and add each hero's Auto function.
- Added 'STAT', a UI that shows partner status.
- Added auto function of each hero.
:: If the original Auto button is activated in the original image.
:: Hero with auto-disable function will only attack normal (basic attack).

有半自動

一早應該有

龍妹擊回冇用 玩秒回加攻

TO哈妮巴

冇loman 同rodina喎

互補

係咪有BD訓?

我晏晝睇 台服得24條友過到 呢個RC點玩

我入去送左一次死拎個最低獎勵算

唔該哂湯巴CARRY

我遲左收工
如果12點9先打你地得唔得？

我OK

我廢薯嚟 客咩氣

玩咗一年亞服都未撚過到

己經好勁啦

嘩屌
龍妹
高攻擊力會加回魔
高回魔會加攻擊力？
我有冇理解錯

真係留返俾大課主打算 但我覺得成件事好搞笑 得24條友過到

呢個都係輕鬆過喎
不過佢係咁出藍色拖咗我2分鐘
搵日打返半粒鐘刷下個記錄

ＲＯＤＩＮＡ咁樣樣會唔俾比人nerf

google翻譯

好似係條魔越高越高攻
5星痰罐準備好未

要撐秒回

NPC應該溝左邊個先？

哈妮巴我彈左驚

仲有隻黑肉女
katarina嚟
又當我地冇玩過LOL

未必, 你拎晒2千幾體開hot time去掛7-4 hell, 換到好撚多$$, 經水, 精華, 粉粉

招一技降block crit resist
又pvp

底巴準備好引用我
啱啱終於打爆octopath traveler
我抖陣先

召喚

仲打唔打

打呀，美屍巴咩情況？

點解我頭先點你個名會join唔到

睇黎12半就得

我打到答半

因為我未出黎

咁快爆機

想問下柱叔幫隊友檔傷係點樣計?

直接將隊友所受ge傷轉比自己扣血
定係
將個傷害根據自己個防禦計算完後先扣血呢?

有幾個小支線冇解
主線爆晒
隱藏最終王試咗四次先打贏
一次打成十隻王兩粒鐘
仲要冇得save

洋介巴冇體了 可以訓教啦

SORRY又無體

我仲有成6千體

到我斷線 巴打加返我定我開過場

thx

你開過跟住邀我

無得Save

final boss八隻王中途冇save point
真係高難度

Sorry
我ok la

開緊nox

我ok la, 麻煩晒

召喚湯巴

明明聽日要7點起身 但都係想等到1點抽埋專先訓

唔知一陣會唔會哎呀呢

歐洲人是你

升完，麻煩邀一邀

要底巴邀

而我不知道依把野主人係邊個

係囉又真係會畀你一嘢抽中

第3日個張隨機卷黎

基佬紫
PVP亂陣神坦

咁我本身個張係咪揀JANE把武？之後等5星卷換埋蛋妹再等15日拎埋佢把專？？

係，好完美

好 依家換先

新手請問
抽到鬼手UW
係咪可以扑錘做核心主力？
但值唔值花6000買？

另外35星揀咩好？
2星揀左薩滿

唔該

你好
如果有愛可以嘅
打龍、PVP、WB，都有唔錯嘅表現

如果你要升，因為鬼手新手3、5星卷又無得揀
除咗用廿幾日溝就得返買依個方法入手，所以睇返你係咪要練
係要練就買

如果你買鬼手、2星已換獸奶
咁3星Jane/Annette
5星Jane/Annette

仲差3000石未洗
有啲想買天使盾

唔使想啦，買啦
星期四又出泳衣

離不開蛋妹同JANE

我都好想買佢 好好J 但又未升好哂隊野決定忍手

唔該晒兩位巴打

唔洗，最緊要有心玩

求意見
我應該課多一萬石就拎自選專
定係等聽晚課新禮包？

課多一萬石拎自選專+聽晚課新禮包

有冇亞服BD床位
要打返啲龍鱗追T8裝

蛋妹個貓貓SKIN幾靚

唔該你
因為之前見人推薦鬼手/飛刀/卡牌
另外旅館已經溝緊蛋蛋女
咁換烏鴉定樹女定其他？

入我房

換唔係問題，問題係你一開始練四隻資源已經好唔夠，你換咁多返嚟你練唔切
有明確目標就練好咗先，卷放係度唔換唔會走咗去

目前打算棺材鬼手薩滿+隻控制
而家用緊一開波4人組咋

辛苦曬底巴

有一張神器選擇卷應該要咩好
主力隊有theo, jane, frey, maria
想主力PVE同WB

2號

好耐冇用PS, 唔多記得點搞

24個人 得番八個人有登入

無一個人打過關耗體

包括我

新手問野

打到第6章 魔法隊平均57LV

發覺再推唔過去 我依家應該刷龍王T5定係狂刷5-5升LV 好D

想問下各位手足用開咩模擬器
小弟用開bluestacks平日都冇野 最近掛床位發覺都經常刷千幾體鬆d已經彈左apps 想收集下大家意見

Nox/momo

早更留名 開始返狗工既日子

如意金鋼棒

THEO係UW2 定UW1好用D?

未來人

1號好D

其實唔難

聽日準時番工

如果份工仆街既話我唔會俾自己做多過3日

被上班

今日可以扮住工狂掛

搵咗成個幾月工先有一兩份叫我返，唔返工無錢洗

塔羅牌

有咁好用咩
BOE唔好?

痴線咁好

Boe 好似冇得用券換

乜野咁好

定大波佬好。琴日你post咁多j圖

係冇得用卷換
但有BOE 就唔換塔羅牌
用途小好多喎
得打小怪先用
一係就卡法屈S3必爆

龍妹係咪好勁?可惜我係魔法隊....

PVE 打龍 用塔羅牌都冇問題

都未出點知

推圖隨便都得
打龍又係隨便都得.....

我覺得最重要既Artifact除PVP個D之外就係BOE同面具
其他高唔高星真係唔重要

升隻龍弓打第8章

第8章得幾關係惡龍TYPE.....
非惡龍廢到仆街

粒粒關呢? 而家入去唔夠時間打死個boss

如果有兩個BOE 你地會升星定係留比兩個DPS 用?

惡龍係咪龍呀?

升黎打龍都得既, 不過台伏愈來愈多人有龍弓

邊行呀
正常都好多行等人用, 搶人都搶唔切

2個留起
3個可升可留
睇你WB出幾多DPS啫

之前台伏fb唔係話龍弓第8章都計有加成既咩

惡龍有加成 不過ch8唔係全部惡龍咁解

哦 咁放置下先，反正打龍仲有隻鬼手

咁多強國人
幾低人工都照做

而加有D台仔係度嫌棄魅魔

以前係度教人2 星EPIS 3 星JANE 5 星MARIA, 免費公廁組合
依家就嫌人, 台仔真係冇得救

又唔係行行都多強國人既

明明魅魔就仲好勁

嫌棄d咩

話打龍累事喎.
話咩D輸出落晒龍仔度, 又無CC喎.
我諗咗好耐先明, PHASE 2 正常已經清晒龍仔啦,自己養得廢係度嘈

之前咪又話Theo打龍成日死好廢
係咁有人識少少扮四條
然後D人又當佢神咁拜
台仔心態

咁打龍EPIS的確唔算好用

未至於累事瓜 你話射lin呢d推後細龍就話姐

遲下nyx可以出場唔會累事

係咁架啦
台服都係嫌棄GAU AUTO唔好用

完全唔明推後細龍累咩事
有Clause係場只要個甩尾唔Crit唔應該有人死

呢個刷小龍DPS 最可恥，仲歧視過光法

Theo 打龍已經好好用，又打半條又有傷害，大部分傷仲要打落條大龍度

我地廢得濟

948881855178

日伏台伏1000石

望住巴哈係到嫌棄Theo我笑而不語

咩SER都有架
唔係日台

刷緊BD86將D龍仔推到通街都係
又唔見一個甩尾死半隊
明明就係裝既問題

俾巴哈fake左

泳裝II 果個係咪May Jer黎
屌, 又要買埋天使坦

仲諗

20000萬已準備

天使坦正呀

買天使坦好定係jane好
而家得男盾，主dps係鬼手

why not both

JANE周街係
我會買天使

我都想買佢但無咁多料升

天使好似增傷多過 jane?

冇可能

Jane 既selling point 應該係個樣
同我以前個秘書有啲似，都係果種比人姦左都唔會講出去既女仔

天使有奶

好想出哂JANE天使坦落隊
jane 天使坦 THEO 加隻補

咁不如Shea
天然呆囡囡

會卡關

粉毛咁可愛好似無乜人用 留返比我唔好同我爭

最衰Jane bb 婚紗張圖唔靚

諗緊買唔買好 見依家2100石

唔買即係對Jane冇愛啦

Thanks Bro

巴哈乜鳩都呃人

粉毛正啊.

點解冇可能
你望下天使坦資料先

亞服bd?

uw 20%增傷
2技+34564攻
S3 UT 減敵人20%魔防
S3 減25706魔防

珍S1+S3 50%增傷
S3UT -50%魔防

點會有可能

5*專5* UT 鬥啦

要講到咁冇嘢講啦

用0*鬥係唔公平
0* 50% ,升星冇得加
SCALE 唔同

咁冇辦法, 要養坦裝上高星就真係課長先做到

所以我都係買左jane 仲有婚紗

校服呢？

婚紗靚好多

依家應該升埋Theo 上T2定係升左Jane上T1先？

因為epis容易推前成隊姐
其實有男盾減下速已經無咩問題
epis打冰龍仲好好用

係，不過我自帶男盾
因為我心知無盾我隻魅魔一掃死緊

THEO T3先啦 JANE俾你多攻同多血都無乜用 你又無專武專寶

我天使坦把專武3星

有無人教下點打隻solo cr？
魔隊隻隻都有cc 係咪一定打唔到？

有都唔值得上住

JANE我換左UW比佢未有UT 我係驚佢得5星唔夠血防頂姐 咁我依家照升THEO上T2先

只能講Epis已經比班台仔搞臭左個名，好多無料扮四條既Epis係80龍到活躍緊

已經有固定龍友咪唔怕

廢老排腹肌

我得一隻奶即係唔洗諗

JANE UW我其實覺得麻麻地 純粹減輕前排壓力
不過你換左就由佢 上THEO T3先啦
突破好似唔會加血防 呢個我都唔清楚 你問下其他巴打
但就算加都係上左THEO先 前期輸出高左你前排同補師壓力都會細左
JANE要有UT同T3先發揮到佢最大既增傷效果

收到 我會谷左THEO上T3先 多謝幾位巴打連日黎解答小弟咁多問題

我覺得至少要2隻
同埋個隊要有2個Cleanse
Frey Annette最重要呢2隻都被人BAN咗

問多一樣野 THEO 天賦個到應該點樣配好

攻血
爆
S4 DARK
T5 光暗

唔該哂

爆係咪姐係揀第一個個？

全人物技能UW UT 配點參考(殘體注意)

原來係S4 光
記鬼錯

THX

點樣睇係光定暗

你望下啲位先

頂我睇錯左

其實我係睇圖鑑

Theo pvp應該係點s3多d

終於得閒上下網

其實唔難

我係點T1 攻血
T2 閃 控抗
S3 光
T5 光

塔羅牌即係黑魔法之書
BOE又係邊把
新手玩左陣唔係好清楚

好似唔錯

DEF

好過冇啦
之前玩開血暴SONIA攻JANE
一件正正常常坦裝都冇

塔羅牌

BOE

婚紗個model 靚，張圖冇其他咁靚

隻野其實點打架
打極都打唔到一半血

紅色用魔傷打
藍色用物傷打
佢條CC Bar愈低佢就愈高攻同你打佢愈痛
佢每訓低一次會大量回血同條CC Bar會愈黎愈長
如果佢係紅/藍色狀態下被你打到訓低
旁邊D骷髏會冇晒
我個打法係不停打到佢訓低
訓低4-5次之後條CC Bar會好鬼長
然後就打得死

今晚有冇G會GC
龍女/0星kara

請問試煉之塔其實係幾耐reset一次?

留名睇ON9仔答

申左入麵包舖，有冇巴打見到收留我?
又入唔到tg 想join下龍團 街場好唔穩

Sorry呀萬氏巴我睇完wiki都冇講先問架

其實廢老係咪都係照舊撐血+攻速定係雙Block雙閃?

唔求MP 其實可以唔要攻速

我見T5 Dark 普攻10%暈1秒+10%MAX HP傷
諗住撐高攻速會易D觸發

定而家直頭連T5 Dark都唔點?

君不見波妹慘被大nerf

但係之前Reddit話廢老仲可以Crit喎

第一名點打到咁快啊

輸出坦?
血爆爆速
冰龍

Rodinaaa用Rodina應該訓低第一次就打死咗

因為Game有寫

呢個係上一次個Hell
佢地都用咗差唔多時間
Rodinaaa佢5星UW 5星UT全公會SET你覺得會有幾快

OMG我又柒左,thx thx湯巴

哦 咁我帶隻鳥人同theo 入去打CC BAR先

如果你打持久戰要有Cleanse
如果唔係會毒死

唉, 又賭唔到3條爆傷裝比卡法
又要等多一個禮拜

廢老無改

今晚再打下先咁

但怪改勁左

申請咗台服公會lihkg麵包舖
ID：防彈義和團 唔該巴打

台伏果堆公會不如COMBINE埋佢仲好

LIHKG 仍然健在
其他唔知

我法國呢兩日server好似冇咁閪
睇黎好多人棄咗

LIHKGG 同善良之國都好似仲活躍 其他未見過招人
LIHKG3好似話改埋名變左台灣公會

咁係好事定壞事

個fd重課完都棄咗

不如叫啲會長上水
睇下仲有幾多
跟手再清下個公會list

我個公會都好多人棄/半棄.... 有2/3 人無打GC / GR

準備要加入LIHKG了睇來

真係有棄game潮 加埋依加個ser成日出事

iOS 自上次更新完就無事. 全部都好順. 模擬器始終係會無咁穩定.

終於可以用電腦玩

係, 用手機好順
用模擬器就乜都load一餐, 打WB打極都ERROR
打GR就食KEY

會唔會係你電腦太廢

係嬲真係GR食KEY

你廢我部機都未廢

WB 手動完唔計又係on9

我公會有幾個都食左key,勁慘

食 key server 問題

吓.... MSI GS65都唔夠做?....

Auto打龍掛過夜中途都會彈

如果all in 蕾娜, 可能會上三星專會否不智？
又無乜邊隻dps 睇得順眼。。。

呢個問題一直都有
打龍太多次會彈

你都睇樣唔理強度
仲有咩不唔不智
睇強度就唔會理樣
屎一舊打嬴十條街都搶住玩啦

LIHKG3 係改左名, 點解?
因為有堆人一星期3000貢獻都做唔到, 叫佢打GC,GR又叫唔郁, 半棄MODE
所以宜家改名轉營重新收人, 如果唔係掛住Lihkg名點收人
又唔係多香港人到令我keep得住個公會

不過入面依然有巴打既, 唔多囉

變身台灣公會

LIHKGG呢邊有20個位可以收人

巴打踢一踢幽靈 有兩三個十日無上

野心公會，20000 體 冇T5 行開果個？

我踢唔到人，要會長先得

柒左 梳

恭喜新會長上任

No 我湊仔冇時間

雖然咁講好衰，但我覺得台灣人聽話好多

轉營後近況

但係睇返公會活躍值我地都有50幾萬原來又唔是咁差.

你係邊個?

今次SOLO CR又好似幾易打

我唔是你公會啊.你地活躍值29萬之嘛

KEEP住升野

但諗緊好唔好儲100萬下星期開兩次GC

睇完你個公會, 原來我個19開放式公會都算幾活躍下
禮拜3 都有幾個過3萬, 平均都15000

湯巴HERE?

唉, 我仲有排搞
今個星期先好番D, 宜家仲係咁清人同招人

Me 2. 好多人 半棄 hea 玩.
但係勤玩果啲就好痴線.
deviation 好大

1分鐘點跟

未管理過公會 其實活躍值有咩用 平日唔係都係靠材料升野咩

第一次嬴到solo cr

升下d 加錢經% 加攻防血爆擊% 咁樣
同埋100萬可以reset GR

其實最主要係開gr

用黎升公會技同重開副本

係, 但個會長走撚左佬
而家唔知叫乜公會

巴打 你變左做會長

第一次貓弓長開S3無比人cut都打唔入

我打佢都係莫明其妙咁輸
要俾哈妮巴參考下

下? 尋夢巴走左了?

比個名黎啊

有D古怪符號打唔到
佢有冇上頭50直接查

講緊Dreema?
早幾日清fd list 見佢冇on十幾廿日
哂咗隻4星專theo

撬齊人，閃
慘過保險agent 轉公司叫你買張單之後又轉工

問佢送AC

Theo 不了 公廁角

唔好提 之前有D大會撬我走, 果時我仲等緊夢巴去完旅行番黎
最後我想走又唔撚記得左條友叫咩名, 垃圾GAME個密頻轉頭唔見左
當然我同GG會D巴打都玩得幾開心, 我期待有日連登合會多D

之前都比討伐戰第1名個夢之XX公會撬我 D台仔好撚落力

開荒期冇T5唔收

可能係佢地, 我都唔記得邊個會, 但係係勁果d
不過我得pvp成績叫好d 撬我走其實無撚用

笑死, 冇咁大個頭唔好帶咁大頂帽

我都記得.一開始玩問有無人收佢地就答要有一隻定兩隻T5. 咩3萬活躍值.

好彩我一開始就入左個台仔公會
又唔洗追體可以Hea打

咁又唔好咁講, 起初佢都係想召集一班會追進度既會員姐, 又唔關d咩事既
當初我第一個入係lihkg2, 但成個會無交流, 會長仲好快走左, 根本唔係自己想要既野

哈妮巴
條友宜家m3第四
要睇就宜家睇

我都有D心淡想走了

唔怕得罪講句, 玩咁多驚入親D香港公會都係冇乜氣氛
一係打工咁款高要求式, 一係就HEA到乜都唔理零交流, 一係就小圈子圍爐

由以前既電腦ONLINE GAME, WOW, 去到宜家手機驚都係

追進度
追到自己都走埋，得返啲o靚追

慘 我個公會都係零交流
其實隻game可以交流嘅嘢又真係唔多

真. 其實都係睇人.

佢好似100% win rate

除左你同雙子巴會同我刷下龍 個公會我好似自閉咁款
好冇癮

究竟而加台服GG會有冇人管?
tg又得幾丁友傾, 好似冇乜人咁但又有60幾萬活躍度

果陣講到軍訓咁但個教官走佬先

各有各位，我應該快頂唔順走~

鈴巴

正常
呢隻game可以組隊嘅唔多
組到隊咪又係自動

依件如果比坦著算唔算叫岩屬？

如果你地唔介意公會有台仔台妹? , 我可以空到位比你地入, 睇你地想唔想

唔算完美不過唔錯

唔關香港定台灣事，係管理手法姐
我都做過好多遊戲既會長，好多都好和諧長久
不過要好辛苦經營，返工管啲下屬都冇咁麻煩

過渡 可以用住先

明白

都唔係架, 睇番亞服人地打GC 有哂分隊
有D弱小小既會員想訓T8龍, 黎黎去去都係得一兩個巴打幫手打
當然唔係怪邊個, 不過自問算有花心機玩, 想個公會多D交流姐

要經營得好真係好難

佢隻reina點解要有ACC
佢全部都係PD裝點搞

宣傳下先
LIHKG 台伏公會，全巴打，冇限你消幾多體冇限幾多T5，記得打GC GR 幫大家手就好，tg 有好多巴打說你課金，同甘共苦

ACC好明顯係打Fluss坦
閃到你呀媽都唔認得
佢係用PD但好似有擊回
你用返BD刷返Crit resist咪一樣
不過我唔明點解佢唔係100% crit resist我都打唔贏
明明我個隊專食佢呢種隊

係GG會轉過黎會唔會好衰...

自己決定，撬人從來唔係馬某作風

而家個會咁既風氣，你走邊有人會怪你

打機求Happy 姐

我見佢crit dmg得13%
佢點樣打到咁高傷啊

咁我聽日搵你
ID同Game名一樣

一味靠磨
人人都100% Crit resist
你都Crit唔到
撐高個ATK平A打死人算啦

好慘，成個競技場每場打成分幾兩分鐘
燒十條key 要成半個鐘，痴線

佢打到我隻女盾發發聲 第一隻死

咁樣先爽
我打得贏但係我慢慢磨死你
你明知輸硬但係冇得投降
我打輸但係我拖你分半鐘
咁樣諗係咪爽D
報復社會流

我係4隻慢慢扣血
扣到最後輸血量

扣左成50幾分 有排追 個心好痛

見佢無停過咁出技來回抽插隻女盾

我宜家係M3虐新手

有冇bd

其實May jer回魔量可唔可以取代龍女

我應該快要來了

歡迎巴打

再支撐一下始終心血

講到黎M咁

我公會都有位巴打加入 要過到依個棄game潮

10lv 公會, 10lv公會技:攻擊力,防禦技,經驗值,錢.
長玩, 打齊公會副本+討伐戰就可以了, 2日以上無上線會踢, 加左請留名

今個月無來

隨機回500同一定回2粒有得比咩

對唔住，我太毒唔敢出聲

巴打你係我地公會咩

玩慣咗龍女
下次wb1想出May jer取代龍女

唔知，我都唔知個會邊個打邊個

聽你地咁講 幾勁喎
等我跟住黎砌下先

買大開細 巴打 我降左入會lv了,歡迎加入

有冇台服大佬可以帶我掛80冰龍

街場無人 身邊D FD全部練魔攻無人打得入

冰龍本身少人打, 你有咩英先? 一隻龍弓一隻MK 就夠哂, 我街場都係2 個人就打, 反正防既需求冇黑龍咁高, 算係易打

哈妮巴稱霸M3指日可待

我有roi
打唔打?

mk係loi???

T5既得sonia,龍女,theo同蛋妹

不過sonia 等今晚屬強減半先升數值 所以依加d格閃都唔太夠

打，不過岩岩收工，同埋我都係得roi

冇物隊？

100% win rate CLS

想打，未收工

你id係咪叫馬爺，昨天好似見過你打冰龍

冇 入坑一個月 上星期先岩岩好有第4隻T5 魔攻隊叫勉勉強強有個形 邊黎得切發展物攻隊

冇錯係我 你係？

我係 ，應該你都唔記得我

我記得，我尋日同兩個人打過，一個係你

幾時再carry我

今晚睇下點先，又要LOH

放得工了 仲要等公司車到

卡法打wb 最高輸出手法係點
321233333?

就返到屋企啦

講漏咗 我用s1光 s3必爆

貓弓好唔好用
有無有練既巴打指教下

台服公會仲有冇位淨

pvp同wb都好用

終於用左5萬鑽 仲淨低萬6

聽日射個靚波見第二份工

波波巴上咗PVP頭10

點跟

日日有次數就打 場數壓制
撞BOT升分 真正撞番頭十果D人 多數都輸

馬仔巴打係唔係度，我申請左入會了

Lihkg 留ID

得

Nagi360
唔知叫叫咩名申唔到

依家第5日,諗住第11日換龍奶
大奶依家50lv,應唔應突左5星先,驚浪費資源

+++

突左DPS先好似好D

-1

比巴打招到先

10lv 公會, 10lv公會技:攻擊力,防禦技,經驗值,錢.
長玩, 打齊公會副本+討伐戰就可以了, 2日以上無上線會踢, 加左請留名

番緊屋企 一陣有冇亞服人打60,70BD?

宜家仲有幾多個台服公會未死

巴打，lihkg 有位了

開左

求指教

如果想單刷 80 火龍用咩組合比較好？
而家用緊
T5 theo (有專武 1 星, 專寶)
T5 飛刀 (有專武)
T5 蛋妹
T2 Jane (有專寶)

而家夠打單人 76 火龍, 想問下可以點提升

為左隻game 買部ipod黎長掛會唔會好不智

電腦掛啦

得部macbook咋 岩先出去睇過d notebook 至少都要5千幾 我番工做野又淨係用macbook 唔想洗咁多錢買多部腦

而家仲有ipod架咩? [定係我真心左?]

ipad呀嘛?

mac都裝到nox

有呀 我見佢1588 32gb 又support個game 先想屌

我知 但我唔敢博

12點有冇人gc

要搏咩

想問下呢到有冇日服大佬仲有玩

唔會搞到你個OS壞架喎

好驚整壞部macbook 我用remix os 玩一陣已經熱到痴線

好正常 我用surface玩都好熱

我發現bd用公會娘又幾穩陣 不過唔係高好多傷

Bd 夠cc應該就穩陣？

以前落roi 雙dps

真係唔驚整壞部mac咩 不過我試過裝nox 但唔知點解佢裝唔到

我見nox有mac版啊

龍弓幾好，有輸出有cc
如果夠uw券可能練隻，可惜我冇

我知有啊 Dl過落黎 但係裝唔到 話我個virtual box唔知做乜好鬼麻煩

懶得搞一係平平地買個華為垃圾pad黎掛囉

頭先睇過 最平真係ipod 又細部 粗用岩哂

有冇高手帶我打60,70LVBD

又冇得macro
有咩意思？

我純粹淨係FOR玩手機APPs姐

咁部電話都玩得啦

唔通長期掛成晚咩 就係唔想用部電話掛嘛

有人冇體

你卡左

我重開先

儲左42萬粉等今晚 有5套裝要升

冇最體力,食水先

12點後
G會GC
有冇人？

我

邀左

打唔到想要既裝

我打多一千體力就訓

冇錢血

暴傷套裝係點出？

呢家WB2打 2千億左右得番70名

前幾個星期仲有30~40名

又係今晚維修

幾點維？

抽爆佢

係喎今晚維護

大家有冇留火龍秒回裝

見人地隻卡法打龍好勁

高星專咪打乜都勁

火龍秒回裝係咩嚟

MP attack/sec

有咩用

要努力D玩先得

龍妹

用技睇咩?

係時候上水

要課金既時候就有你

尋日咪講過官方唔小心爆左個patch note出黎

唔課喇

2018仲課kr

咪就係

琴日無乜留意到, 連WB都唔記打

我都唔想課 但係又好想抽爆佢

抽武？

防穿一般要幾多?
想將武器符石換一粒防穿落去試下, 但試完無得返轉頭, 無晒攻擊符石. 保留符石又好似好晒石

依兩件值唔值得留？

有咩抽

新角囉

兩位巴打今晚打住咁多先,打埋經關就訓教 thx thx

ok thx

我魔隊教徒

就算在怎麼墮落

也不會去練物隊角

--------------------------------

龍妹真可愛 買了

七年起步

冇更加好咪用囉

太多裝都唔知邊D留得邊D可以解左佢

想問一下已有球女
剛剛抽到了天使盾uw s2ut
唔知練唔練好
她們是否功能一樣？

球女狗也不屌
PVE中等, PVP垃圾

咁天使盾有咩評價？
利申輕課

唔錯 但係jane低星好用啲

G會陣間有冇GC

球女算唔算又一隻之前伏新手練既角

諗緊練曬兩隻佢

台服一開就買左到依家都未升過
一直用緊Jane BB

球女姐係蛋妹？

你用依家睇之前咪伏囉

球盾

底巴好似12點打

sonia

球女pve點都算tier 1啦

隨機專武抽中左球女2次
隨機專寶又抽中3技

岩先仲媾埋 宜家推到簡單8-26
你地講一講 唔知仲練唔練好

都係個句
咁易動搖不如唔好練

12點3 2位得嘛?

都係個句
邊隻索就練邊個

我用球女都係咁過8hard

唔覺sonia有咁廢 不知幾好用

咁你可以練嘅
睇下有無機會招Dark改番食暴擊

應該得,最遲12點半

唔知你想表達d咩
其實你齊裝 t5d無爆都唔係你諗得差咁遠

我講緊後期 WB GC CR 80BD, Sonia永遠都唔會係Tier1, 反而Jane出場率仲高
如果你純粹想用佢黎推圖, 我自己都覺得效果唔錯, 但泛用性黎講Sonia真係輸哂
你可以自己計下數投資咁多資源落隻坦到升T5,拎UWUT
回報就只係用黎推圖
PVP完全唔得, GC CR 暫時都未考慮過佢, BD有得揀都唔會落佢

只可以講以而家呢個Patch黎講我寧願練Jane/Morrah/光盾
當然有愛大過一切
小弟才疏學淺, 有錯請指正

我差唔多得啦

呢樣真
真係有愛先好練
我都好後悔練左
而家擺係度唔用

入

買套泳裝J下咪唔會浪費

我都得

開緊game

邀多次

bd wb點會無用
cc能力咁好 又有增傷 又有輸出

禁錯制

光盾buff完終於有番D地位

想問下60lv左右可以去邊練lv
6-5困打唔贏

其實個金色券有咩用？得個睇字？

我都有張

成就

之前其實都有一份

20萬粉咁就用哂
升兩套都唔夠

問題維護鳥，聽日９點開唔開得到server？

我更係想佢開唔到

竟然會buff我光法BB

新手玩咗幾日 唔知個方向啱唔啱 求各位巴絲幫手睇下

男盾+薩滿+蛋妹+光法就夠打
甚至你將來打龍呢4隻都上到場，不過你玩到後面就要升多隻DPS黎補光法打單體差呢個弱點。
不過你最好最搞返把專武比光法

準備會有6000石同五星卷 應該點補強好？

石就留住先，依家消費活動都過左
五星卷我唔記得可以揀咩，但你可以揀Jane做增傷坦或者留住先遲D用，因為你一開始升好一隊都幾需時間

Thx 巴打
其實專武有咩方法可以拎架？

課金/PVP 3萬分/跟quest做會送1000up碎/抽

仲有新手登入15日會送 但係有限角色 唔係全部都有
之後普通登入16日有張隨機專武卷

我最期待的畫面出現了.JPG

隻黑肉pvp wall隊好似有得諗
其他2隻似伏

登入就送自選uw卷

冇玩物隊
唔打PVP
3隻角都唔關我事
VESPA好波

仲未入到game?

想即刻換佢

維護到9點

Loman T5冇左buff隊友攻擊力..不過多左魔防同檔格

仲以為8點添

亞服8點=香港9點...

原來慢一個鐘

裝屎ve$pa , nerf 9 卡法未呀

自從出左新SERVER打後都冇NERF過

又係睇巴哈上腦既人

現版本波妹點計都唔算係TIER 1

順手nerf 埋 譚雅

Tanya 有Crit resist 就收皮
卡法100% 暴，on9

個活動只可以 CUT / CUW 揀一樣

原來套自選四屬裝要左火龍裝

咁咪多左兩條爆

我係咪應該揀埋jane個UT3?

我無用珍妹

依家要單拖刷火龍升裝

所以卡法係咪要暴傷

16條攻擊+塔羅牌

開咗未

又射左5000石落海

抽到物弓專

拎左珍了

大家會拎uw定ut

我會UT...... 因為UW 好易有

邊度有野拎
咩都唔睇

屌佢熄左我個AUTO

event

ut都好易有 我已經儲左5張卷係到

點來? LOH? 台伏先開無幾耐.

EVENT. 每日簽到有一點. 儲夠12點就換CUW, 11點就換CUT

頂諗住買JANE個婚紗SKIN點知無左SALE

UT唔係易有
只係唔要必需
好多人都唔洗要UT
所以冇換到
我都有2粒UT選擇卷係度

差啲拎鳩左個1PT錢
14日=14PT
換得1把野+幾粒錢
其他獎品都唔知整黎做乜

新手揀ut都啱既 冇得掛loh

係呢一個moment來講, 台伏換UT會抵啲.

係啊睇清楚唔係亂用咗去.

整黎伏你

睇黎再下個活動就係升T活動

已經伏咗

已經唔小心比佢伏左

而家可以揀指定英Auto
唔洗一係全部Auto一係全部手動
有時手動剩係想控一兩隻果陣會方便好多

今次忍到手唔課
3隻都唔多吸引

冇靚仔唔啱你

話說竟然一隻都冇nerf vespa個腦真係裝屎

一陣埋kara把專上2星先

新SERVER

黑肉女都唔岩？

竟然有一個patch note 冇NYX份

已經中伏揮手區

最後都係要換錢既

隻龍妹好似幾勁

其實阿周那都ok靚仔
不過好似淨係刷圖有用

唔駛怕，最後剩一兩下都係換錢

我留左6000石可以買佢/龍女既

公會5王其實係咪要落dispell佢個隱身先打得高傷咖?

Dispell唔到, 直接用高攻速既英打佢100下打走個隱身
大技留佢暈果時再出

中左把黑肉UW

男弓同你換

龍妹OK?

得3千石咋

我就要抽到佢

佢啲禮包真係越黎越貴同好有pay 2 win嘅感覺

登入畫面首歌 有句歌詞唔同左

越黎越貴咪好囉 得課長會買 越黎越好唔買走寶就真係p2w啦

一直都係P2W 架啦

掉2500石落海就算

pay 2 try 食極都唔升星

咁狗
賣裝event 好吸引
但又唔夠粉

D活動唔吸引
又冇野值得課
呢排好似伏伏地咁

岩岩kara 2上3 爆咗
1上2已經爆咗次
我覺得自己是零

準備執笠係咁

裝照賣 粉去搵May姐

獨立auto真係抵讚 v社有聽玩家聲音
(不過暫時諗唔到邊個用得著)

loman改到T5咁 仲算唔算buff

全部都AUTO了.

MK

聽佢老母咩
換裝講左半年都未整

仲有地牢啊, 晶元關要整多個難度啦. 而加輕鬆到.
想刷多D料都無

佢個二技唔係for pvp?

卡法都係手動多

2上3 爆左兩把傷心嘗試中

之前留左十萬粉以為好多 點知禁幾下制升左4件裝就無晒

難得我咁歐

10 萬粉秒殺

又課左幾多

130抽半件新英UWUT都無

反正我抽唔到

講呢d

屌拿星 之前過唔到D關
BUFF完光法之後過到曬

又唔撚NERF即係可以升卡法了

又唔撚NERF即係可以升KARA了

Kara fix左個bug 應該算buff左 ？

卡法有乜好nerf

卡法PVP無腦秒全隊都唔NERF

改技後既光法值唔值得投資？？
新玩果陣刷到兩把光法ut 擺到而家

buff後先岩

tooltip fixed點會係bug fixed

黑龍飛天炸落來果下係魔傷定物傷?

自

你估你砌暴抗裝易D定佢砌全爆傷裝易D

卡法必爆喎

咁如果100%暴抗打佢必爆呢

佢招技能PERK本身已經係必中 COUNTER哂DODGE TEAM
點埋PERK就係必定爆擊 你撐到300%CRIT RESIST都係爆架啦

魔，好似係

屌 早知前日溝光法啦

咁唔怪得樂皮有UT2之後好似食一野都唔係太痛咁啦而加

咁都幾撚on9

必暴必中
所以上位前幾名都有5星專卡法

屌你老母Vespa!乜都無睇拎佐錢啊

咁卡法撐曬爆傷咁好屈

怪得邊個

唔明
點樣乜都冇睇

無傷大雅. 拎齊晒先 14 點.

講緊個活動?
When you receive a gift, according amount of the Points wll be consumed?

有冇勇士己經玩緊新英

好似幾好喎

50抽得一把nigga專

想要女nigga

想問下 隻人裝左EXP樽之後開雙經會唔會食到個效果？

點解要專登打咗球女件野交叉

食到

因為唔係今次抽中

隻黑弓好似唔錯喎
佢個盾都幾OP

今次三隻新英好似真係冇邊隻特別吸引，上次KARA一次真係諗都唔使諗即買

抽到uw
等包膠

你個名 仲唔係用新弓?!

好想因為隻貓練新弓
可愛過水龍妹

龍妹最高

魔法隊既坦 球女/珍/天使用邊隻好D

依家媚魔+烏鴉+大奶

你地明唔明白
由THEO開始，每次新角
都一定至少抽中2把新男角專係咩感受
每次都一定要碎晒佢

低星專用Jane

乜都抽唔到冇呢個煩惱

屌你 雖然我真係抽中佢既UT.........

又幾得意

cannot stop flap

兩女一杯

佢望住家姐對波個表情

姊妹Don

好講唔講
講屎

T5 了?

新刺覺醒咁鹽濕架

好撚正啊

黑肉刺

魅惑5秒

刺客最勁係咪MIRA?

黎緊升咩好?想砌隊打WB有咩推薦?

有分窮撚組合
蠔組合
你要邊樣

升WB投資好大. PVP 好似賺D

窮撚組合

唔好玩wb啦 玩pvp

PvP又有咩推薦呢巴打?我呢幾隻人都好似唔岩PvP

加入atm行列

JANE
KARA
MAY
V姐
黑肉坦
獸補
吸血鬼
THEO

有冇人得閒幫我friendly duel試下隻Laudia

v姐姐係邊隻？？？

shea推圖無咩幫助 補好少

點睇都唔係杯黎
係痰罐

睇緊圖就覺得對話如下：ｂｂ有便便

８０抽得把女黑肉專

120抽
UW
2男人 1女人 1Kara 0龍妹
UT
1龍妹-UT3 1KARA-UT2 1KARA-UT3

80抽一把專都冇
4件遺物

又二次攻擊我

無專有無ｕｔ先？

80
龍妹uw 黑妹uw 阿周那2ut
1面具+勁撚多公廁

冇,咩都冇
4把CUW
好撚開心

點解你地咁多石

信箱收既..

多到抽成100幾抽

佢地幾個大佬都係GM來. 成日引人課金.

dim gun

屌佢老母VESPA. 兩佢老母倍. 80抽乜鳩都無. CUW都係得2把., 仲有個面具

上面幾個課長黎

唔怪得 玩依D GAME真係唔敢課太多 耐唔耐課下D月包禮包就算

光法真係大力咗
打小龍方面

你地呢ｄ歐友

點解隻黑肉一入場就死

咁有邊４件遺物？唔係面具都算啦

打乜先

停一停睇下咩裝

你隻MORRAH一入場80黑龍一掌打死

我隻天使盾都冇咁慘

你套裝
全攻裝嚟架喎

到我試下我隻黑肉

平時我分身放廢老
所以唔死

0星專80BD

一隻ＯＰ過一隻，kara已經癲，呢隻仲癲

淨入男盾唔係好d咩

轉一轉T PERK
而且87LV T7黑龍裝

係打大龍既傷 定龍仔刷傷

佢招3技係隨機掉單體刀
應該冇乜分別
1，2技都係細範圍

叫我4*星THEO 點企

遠定近攻

PHASE1全隊呢個數

不過MP好大食
靠SHEA同龍女頂住

2技追加同3技追加都要MP
2技追冇UT 食2粒波
3技追1粒波

有UT2同埋T PERK點2技追加2下
應該會好痛

停一停
我轉一轉T

開場10技手動點3次2技
一嘢跳上1000萬DPS

爆發好勁

佢遠攻定近攻姐

近攻

Thanks

有冇巴打試左龍妹

下星期WB試下黑肉先

想知佢招水炮打WB2係咪好勁

pvp有咩陣推薦?

話說啲免費錢10抽可以抽晒佢黎賣裝 好好賺

新英仲未揀好要邊隻

早幾日冇晒粉抽鬼晒

申請左入LIHKG

係喎我仲有200幾張卷未用過

５星專theo都無掟企

ruw抽到咒弓

唔知有冇理解錯招技
係唔係指同時施放轉圈+飛刀
total 158810 + 849750?

佢用緊邊個ＵＴ？

Yes = 60Hit

冇ut

係喎我都有107張. 抽晒佢賣野

早知升佢唔升龍妹

龍妹招水炮打wb2如何

龍妹好似仲勁 t2回魔+t5暗=冇副作用玻璃大炮 上限仲高

我拎左佢去做sup

sup如何

點解入唔到驚

有更新.

同我用miruru差唔多

隻THEO幾星

台服LIHKG2 公會KEEP住收人
要求: 長玩, 每周1萬5體,要打公會副本同討伐

4

公會副本同公會屠伐有咩唔同

討伐會同其他公會鬥排名

咁平時公會副本係邊度打

萬巴：答你老母咩

唔直接答你，你自己去公會領地發掘下

賣裝雙倍趁早玩哂d 垃圾10連抽佢解成就

2個ACC申咗亞服會

自己3開刷龍

賣裝兩倍同分解做粉真係好難簡

WEEKEND打左 屠伐
原來同一個位

賣裝，搵may姐買粉

May Jer 個樣好拜金.

50萬得500粉，算平 ?

講到好似一定出粉咁

唯有食水掛7圖拎粉

有冇人買左黑弓？
物理sup?

打1-19 HELL
次次都比架炮車一下爆死2隻搞到3星唔到

刷圖打裝打7hard定hell好
hell又有埋精華 但好食體

隻新龍女抵唔抵練？

練?

乜唔夠歷練爸係台伏既咩？
撞到條友一樣名

係. 一樣名 打龍?

我係

原來係咁 無男盾個盾比人秒咗

btw 頂你個肺
琴晚係第個post貼siren圖嚇鳩我

因為果朝啱啱係siren唔知幾週年睇完D野. 就咩紅色諗起紅水

歡迎無何有巴/絲打加入G會

龍副又有BUG
係一隊野到打緊龍, 無啦啦見到有人入隊, 然後寫我比人踢咗 打緊喎巴打

而加D台仔係咪痴咗線. 見EPIS就踢

一齊打啦，爸打

早排見theo就踢tim,多得巴哈唔小

之前BUG過4人龍場

先加你

oh 你爆咗FD

加左你好友

我搞搞D裝先,今朝打咗成朝

以前台服打龍既公廁DPS三寶光法Epis同Theo，得光法無乜點比人係巴哈唱衰

差D反車

咩呀
光法用細龍刷dps遠近馳名

有冇公會收新手 依家18lv,
id: 係窮呀哈利

但起馬唔會講到佢係垃圾 你睇Epis比佢地踩到地底泥咁，Theo直頭比佢地叫出坦裝打龍

算係咁啦
有大奶既話更加好

台伏？

輕鬆公會

係台伏 唔該巴打

驗證過. 同一條友我第二日見到佢我唔出EPIS,淨係出蛋妹,兔奶同球女就無踢.
之前兩次出EPIS就比人踢

但打龍點解出EPIS?

我睇強度決定的

台服唔係開好耐，好多人都係得1,2隻dps, 冇辦法

因為我新手未練其他DPS 而且有男盾我隻EPIS就生存到

吓....我睇底褲練

台服無野多，Epis就最多。而Epis入面無野多，豆腐做既最多。所以依家就比人嫌棄

我反而覺得亞服都仲有人打龍出miri先奇怪

新手去到邊都係新手

巴打隻蛋妹好勁

？
做咩？
無留意

幫手增好多傷

DIM GUN

mo duc gun , li gum chin, all day ho fai

隻隻蛋妹都係咁架啦
有咩好出奇

miri 即係 烏鴉?

Miri即係飛刀

仲諗住之後買
唔勁咩

場豬唔打了?

如果同場有光法出Miri其實OK
我個FD用5星Miri打BD86
Phase 1條龍好似得2格血咁
不過Phase 2我就成日笑佢隻Miri扮忙

隻黑肉刺客係咪用黎打pvp?
中咗佢雙專，諗緊練唔練好

飛刀phase 1得呀
Phase 2打龍仔丫嘛
咁不如佢唔好放飛刀俾人放第二個啦

勁
不過唔啱打BD

miri 打乜都99分
係打龍30分

如果龍仔清得快出Miri理論上會係打最快
但係宜家我同佢雙刷BD86都係用返我隻Theo Solo DPS算
Phase 2係咁扮忙真係好慘

仲有啲已經成隊魔隊仲要放1個物理dps先奇怪

所以咪話有光法同場係無問題. 光法清咗龍仔, MIRI 咪秒條龍

新手去到邊都係新手
打龍放dps已經係新手
咁佢玩物隊得物理dps係好合理既事

完?

等等，清緊位

追下POST 80BD 0星UW無UT情況下拍得住4星THEO輸出

Theo已死
有事燒紙

有冇咁誇張啊

ON9 V社啲平衡亂鳩咁嚟
唔止Theo已死，佢次次咁出新英法所有舊英只會輪住死

唔明
GC GR 唔同位wor

又未去到死既

隊伍不存在

未升好隻鬼手之前台伏打龍全部theo，epis，升好左之後場場都同人撞鬼手

多謝依篇文

ID 係咩

屌

Theo有cc
勁咁多

橙

唔係呀？
咁既配置打到90bd?

中伏 果陣有諗過mk定鬼手，見街場咁多mk仲諗住鬼手算

其實無話咩中唔中伏嘅，大家都係咁用
你真係唔想隻英咁公廁可能要練火法嗰啲，咁練完你又覺得唔夠輸出咁係咪又中伏

有龍女基本上係得

升大波佬3星專好, 定MK專3上4好

自己開場放鬼手咪得
有咩伏唔伏
定係你想玩隻冇人玩既廢英?

WB2大波佬掂過MK

其實有愛會玩得開心D
我之後都想主練隻愛紗BB

大波佬S2 係咪完全免CC?
我用MK打WB2成日斷3技(冇練蛋妹)

依樣真，無愛但好勁，不過生到地精咁搵鬼練

都係既 有人吹奏好過無人理隻英

咁你要問洋介巴或者有練大波佬嘅人
我無練，但睇數星數同打出嚟嘅輸出，大波佬好癲下

我都係練rodina先
今批唔吸引

地精好失禮你咩
同戰人比簡直係清泉

入亞服睇下洋介個大波_ 先

地精有卡法/十條街既輸出我諗大把人搶住練

亞服招好友
bizzar
bizzar1963
bizzar1999

刷龍黎講
塔羅牌係咪好用過boe?
一入p2可以話係無用

所以刷龍係唔用boe

What is boe?

全部ADD晒

台服地精

強弱係一時
樣衰係一世

D妖人樣果D真係唔掂
幾勁都假

柒到咁 勁到曉飛都冇用

唔好練大波佬
佢個波係屬於我

地精應該真係最少人練

女刺？

好彩我本人唔係大波

睇到Ｄ台仔講毒奶Ｄ評價真係忍唔住笑

大波佬同mitra邊隻好用d? 同埋佢招s2係咪完全免疫cc

波波巴今日爬到PVP第七

我隻大波佬係４星專，mitra得１星
比較唔到
s2好似係全ＣＣ免疫，至少我開左之後無俾人ＣＣ打跌過

分享係好事,最主要係d玩家冇腦,跟風

Mitra唔係咁想升講真
如果唔係差得太遠 想練大波佬多d

我岩岩玩無耐淨係掛70龍所以都無咩難度

比人CARRY多 所以我都係出曬最高LV果隻DPS就算

聽完你地講原來都唔係盲目出DPS

6:30 台服80bd-1

卡法bb世界第一

但大波佬一定要有ＵＴ２
你無ＵＴ２係會超級易自爆死（其實有都好易）

出1隻dps8隻sup仲有效率過你出幾隻dps

咁佢咪pve pvp兼備？
抵屌喎

有ut2 宜家T2上埋貓弓T5升佢

等大家倒齊資源落去就nerf 得

Mitra #1 wb2 dps

屌新黑肉個招s3同lol隻卡特有咩分別

頭先手痕卡法1上2 又爆

71裝有附魔 升左上81個效仲會唔會喺到

係到

係地鐵見到個牙叔玩緊

唔該

如果mitra 4星，大波佬又係4星
應該都係mitra會勁Ｄ

原來係你ar
頭先我係地鐵玩有條友望住曬

睇完巴打你講即刻試下2上3 一下得左

佢而家寧願buff其他英都唔nerf已經勁既英

正確態度

Kara 5星專 81齊裝bd大幾可以有幾多dps?

好心佢buff下Ｄ孤兒仔
大波佬其實仲係麻麻地
波妹而家好少人用
女僕做左勁耐倉管
arch仲未係屎坑度爬返上黎
射lin得個靚字最近連skin都無出俾佢
仲有火法一開始就係全攻型但又唔特別勁
到底個平衡係咪食左屎

爸打係咪練齊哂上面咁多隻英？

台服80BD-1

洋介巴今次追唔追阿周那

本命果果 練到T3已經想放去當倉管了...

依家天氣咁撚熱 好撚驚佢成部著火

感謝巴打carry

未練好就話冇用
難怪話蛋妹冇撚用
台仔智商

無人評價之下唔追

最引我笑既係佢話毒奶只係拎黎打ＷＢ

我而加終於明點解你地話啲台仔on9

巴哈=on9仔集中地

唔理好醜係男人就買

廢老

廢老都買得落手 洋介巴 好奇一問總共幾多SKIN

GAY

我唔係買左好多咋
我其實會考慮埋加幾多％先會買，泳裝全加gold先覺得有吸引力

而家gold + 67%, exp +26%

火法清泉世界第一

佢唔用石抽嘢應該可以掃晒所有SKIN

經驗真係無鬼用

知我者莫若湯巴

光法上修有感

究竟loman改完算唔算buff
個個淨係掛住光法 無人理loman

打龍P1有800萬好開心

根據Router所講，buff完都仲係微妙

any bd

1001